[non jupas]有冇人由Self-financed degree入返UGC-funded degree?

有冇巴絲分享下成功例子

有

識人有

有，高GPA面下試咪轉到，冇咩特別

我quit sf-degree
然後讀asso
依家入返hku

走後門都好意思出聲

可唔可以講下係咩科咩U轉去邊，GPA幾多咁呀？

我GPA應該都算過得去，但讀pt degree 嘅係咪冇機會轉去UGC-funded ft degree 㗎？

有pt 唔讀讀ft
係咪傻左

一早讀asso咪唔洗煩

想試下ulife

大把恆大tran city

之前已經讀完asso

呢個case係有

on9
為蝦條咋麻
擺明pt degree 完勝。
有pt 唔讀讀ft

小弟b5得17分,讀得sf degree 我都想知可唔可以入返ugc,成日怕認受性唔高大學唔睇,但係問老師佢地話Gpa就係一切好迷惘

高就得，但你做唔做到高果個又另一回事

同埋你讀緊果間院校會唔會咁輕鬆放你走都係另一回事。

CC為左谷升ugc率，用得既方法都用到盡黎幫學生升。

thx 巴打 依家講咩都假,爆咗gpa先再開po問.

巴打聽過個case可唔可以講下係點樣㗎？ 但讀pt一個sem讀少人一兩科會唔會有影響？

爸打點解覺得pt咁好？毒撚邊有女埋身我知道自己廢但真係想感受下ulife

開得pt degree 既科都係
exp > degree
pt degree 一路讀一路做
多同科ft 4年exp + 一樣既 degree
ft. 就4年係度攪食女,做pt, r intern, 上莊
除非你屋企大把志在hea 就簡ft

咁又係嘅，但讀ugc學費都有資助嘛